其實連登已經比人滲透左

睇到咁多分化post
既然黑警出得臥底，肯定已經出到左網軍
其實我相信唔少黑警本身係有account
又或者佢地係雨傘後反送中前已經有部署過網絡戰
出左p牌制都唔太有用
好難搞

今日已經有眼睇, 呢兩日一到放工時間D風向突然變成點真係有眼睇

2個月，15萬新會員，滲左1萬隻狗都好合理

仲未計有啲係一直都已經有acc

你當啲情報科流嫁咩

話無都無人信啦，最緊要唔好人云亦云，比啲自主思考能力諗下每個人講出黎既資訊

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

邊只一萬, 最少五萬起